[{"id": 3502507, "nome": "Aparecida", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503158, "nome": "Arape\u00ed", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3503505, "nome": "Areias", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3504909, "nome": "Bananal", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508504, "nome": "Ca\u00e7apava", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3508603, "nome": "Cachoeira Paulista", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509700, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3509957, "nome": "Canas", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3510500, "nome": "Caraguatatuba", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350051, "nome": "Caraguatatuba - Ubatuba - S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513405, "nome": "Cruzeiro", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3513603, "nome": "Cunha", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3518404, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520202, "nome": "Igarat\u00e1", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3520400, "nome": "Ilhabela", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350051, "nome": "Caraguatatuba - Ubatuba - S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524402, "nome": "Jacare\u00ed", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3524907, "nome": "Jambeiro", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526308, "nome": "Lagoinha", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3526605, "nome": "Lavrinhas", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3527207, "nome": "Lorena", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3531704, "nome": "Monteiro Lobato", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3532306, "nome": "Natividade da Serra", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3535606, "nome": "Paraibuna", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538006, "nome": "Pindamonhangaba", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3538501, "nome": "Piquete", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3540754, "nome": "Potim", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3541901, "nome": "Queluz", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3542305, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3544301, "nome": "Roseira", "microrregiao": {"id": 35051, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350052, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3546009, "nome": "Santa Branca", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548203, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3548609, "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed", "microrregiao": {"id": 35049, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549607, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3549904, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350049, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550001, "nome": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga", "microrregiao": {"id": 35053, "nome": "Paraibuna/Paraitinga", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3550704, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350051, "nome": "Caraguatatuba - Ubatuba - S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3552007, "nome": "Silveiras", "microrregiao": {"id": 35052, "nome": "Bananal", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350053, "nome": "Cruzeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554102, "nome": "Taubat\u00e9", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3554805, "nome": "Trememb\u00e9", "microrregiao": {"id": 35050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350050, "nome": "Taubat\u00e9 - Pindamonhangaba", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}, {"id": 3555406, "nome": "Ubatuba", "microrregiao": {"id": 35054, "nome": "Caraguatatuba", "mesorregiao": {"id": 3513, "nome": "Vale do Para\u00edba Paulista", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 350051, "nome": "Caraguatatuba - Ubatuba - S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 3511, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "UF": {"id": 35, "sigla": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}]